_**1) Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript**_

Прототипне наслідування це коли об'єкти можуть успадковувати властивості та методи інших об'єктів. 

Коли властивість чи метод не знайден в об'єкті, то вони будуть шукатись в його прототипі, якщо і там не знайдено, то в прототипі прототипу, таким чином утворюється ланцюг прототипів до того часу, поки властивість чи метод не будуть знайдені.

При створенні нового об'єкту його прототип може бути встановлений за допомогою функції-конструктора або об'єкта прототипу.

Також прототипне наслідування працює в класах, використовується ключове слово extends для успадкування властивостей та методів батька.

**_2) Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?_**

Ключеве слово super() потрібно для виклику та ініціалізації методів та властивостей класу-батька в класі-нащадку. 

Після цього, при створенні нового об'єкта класу нащадка, конструктор може коректно використовувати ключове слово this для успадкованих властивостей та методів класа-батька.
